請提防以下詐騙訊息

你唔玩過點知好唔好？

你依家唔買之後都係咁啦。

有得比你玩咪算好。

Game一定有bug，有bug唔係唔玩既理由。

仲有無其他補充？最常見喺呢啲。